whatsapp 電腦版，copy條link俾人變晒亂碼，點算?

好似係 2.2047.12 ver先有呢個問題。

有冇人試左都係咁???

樓主想hack whatsapp

咁樣喎,英文以外既字好多時都會變晒外星文

encoding問題？試下開個notepad 過冷河，再paste落去？

試左都係咁

係EDGE COPY條LINK過黎都係咁

我懷疑係早幾日手多剔左BETA 既UNICODE UTF-8。就算已經改返都會一直係咁？

whatsapp 電腦版已經剷走左重裝，問題仍然出現。

同一條link 轉用chrome whatsapp web版又冇亂碼問題

樓主五毛黎，請小心